DxOMark 不演了，未試先講定 iPhone 12 Pro Max 差，不及「友商」

眾所鳩知，各大支廠商都喜歡在新品發布會上與友商蘋果的設備進行對比，尤其是長期霸占著DxOMark 榜單前列的廠商，用鏡頭因拋離蘋果幾條街。

而新的 iPhone 12 系列在鏡頭有了一定的升級，雖然尚未給出最終評分，但 DxOMark 已經提前公開對鏡頭規格最高的 iPhone 12 Pro Max 的第一印象了，預計正式評測會在不久之後放出。

DxOMark 在微博中表示對 iPhone 12 Pro Max 的第一印像是該設備的長焦鏡頭比起前代 iPhone 11 Pro Max 有所升級，但這個升級幅度過於小，還是遠遠不及一些友商的旗艦機型。

有網友認為，DxOMark 會給出這樣的評價並不意外，畢竟歷代 iPhone 在 DxOMark 的評分都算不上高，就拿去年蘋果的頂級旗艦 iPhone 11 Pro Max 來說，綜合得分只有 117 分，而目前的排名已經跌出了前十五位！並且鏡頭一直不是蘋果最關注的點。

不過網民的關注點並不是 iPhone 12 Pro Max 的鏡頭表現，而是 DxOMark 作為一家評測機構，為何可以在未公佈測試結果數據前就認定一款產品比不過友商。有網民直言「DxOMark 不演了，不充值直接砸」。

延伸閱讀 DxO mark 現時排名

自己整臭自己個名
而家連professional個邊都唔會信啦

全部支那機

係「友商」

下面有兩部三叔嘅

三叔都wfc Dox mark

有銀兩就可以賣屎忽

三叔心諗呢啲榜唔上罷就

老實講睇焦距比分唔係睇質素比分都幾on9
比你射到上火星但質素差有鬼用咩

大陸榜, 睇黎托咩

支機榜

CXO

Dxo mark用硬件數據比分已經唔係今日嘅事，象素多啲又高分啲，多個鏡頭又高分啲，總之spec多，數據高，個分就高。支廠最叻就係堆料（因為唔識研發）所以dxo mark同支廠人型蜈蚣雙循環。嘔心到呢。
難怪手機拍攝三天皇google pixel, apple iPhone, Samsung galaxy都咁低分

其實佢句comment主要就係想評iphone個長焦鏡嘅 我又真係信唔洗睇比分都知iPhone個長焦係廢 因為一直都真係弱項
同埋本身iPhone強嘅點都係DxOmark唔重視嘅點 不嬲低分都好正常

如果純用硬件參數評分，咁iphone個cmos 1億像數都無，已經唔使測都輸到一地都係。
其實個分高低，大廠google, apple, samsung wfc,但dxo mark利用大廠啲機去墊高啲支廠，做得咁下流，太肉酸喇

我連honor都唔知咩牌子

一間應該中立既評測公司 講埋D咁既野已經話比人知唔洗睇

華為上頭10已經唔使睇 佢啲鏡全部錯色

其實dxo mark手機鏡頭呢幾年都無乜人提

自己玩爛左自己評分

根本咩DxOMark, 乜乜rumors全部都係支那控制
On 9仔先會睇

咁你勁極有限

DXOMARK信唔過
坊間係咪無哂有公信力嘅測試評分了?

華為旗下

一個已經無公信力嘅榜，仲提嚟做咩

dxo:課金未？

證明三叔同大陸機同一個grade

2年前出名YouTuber唔提DXO mark了

除咗啲收左錢嘅片

依家收錢做評測機嘅YouTuber太多，無咩邊個真係清泉，大家真係聽下好，要有獨立思考

DXO 一路都有bias..

個人覺得 iPhone 最靚
小米只能話唔差 硬件第一

Dxo 細細個就聽過佢個名

未交陀地 係差少少

唔是未交，是唔撚會交

以前係Sony sensor 打手, Canon / Olympus sensor 比到好低分, 依家奶共連OV48C 同果堆IMX586, IMX598 都可以排前面

諗起先兩年an狗好鍾意搵dxomark打飛機

成張圖都係支那同三星電子垃圾 垃圾龍虎榜下話

12ProMax個相機重點升級係主鏡頭換咗大CMOS加sensor-shift IS佢竟然可以隻字不提，走去咬鳩人支tele小升級

ifan不願面對

係

一睇頭十係咩機都笑撚咗

屌你老母早排睇top8都係支那機
唔知呢家係唔係
dxo真係俾狗睇